不分化，但係如果見到有人出黎阻抗爭者或者滅火，即刻打柒佢，因為佢係鬼！

不分化！打柒佢！

檢討改善都可以，但係亂咁話邊個做咗XXX就係鬼真係好on9

鬼先唔會阻你

又一隻共諜